電影「無雙」真係戇鳩到震

周潤發成個變態殺人狂咁，D戲嘅浮誇程度同賭城風雲差唔多
郭富城由頭到尾成個低能仔咁，到最後點知佢先係畫家，周潤發係佢作出黎嘅人
根本就牽強到爆，你要窮到係外國賣畫為生，點解你又會同泰國軍人報仇殺人冚家剷?
如果成件事係郭富城主導嘅，咁果堆幫手係點黎？
呢套野真係值十粒膠唔係講笑

邊撚個唔出聲就畀負評

睇戲要用腦

但我解比你聽 又會劇透

個人意見 好過寒戰 唔夠無間道

赤道 正式開始

好過寒戰??
你無野下??

前大半好睇
到最後玩橋個到唔掂 好牽強
衰收尾

冇腦真係唔啱睇戲
樓主都係留喺屋企睇下愛回家
開開心心又一day 算

你咁蠢 唔好學人睇戲啦 睇番芝麻街啦

你知道一個人係講緊大話嘅時候 點解你仲會信佢講個故仔

駁你都費事，對牛彈琴

直頭爛尾啦

你有撚野駁到我咩

個結尾唔係壞人有惡報，大陸上唔到

欣賞佢用大話黎呈現導演想拍嘅發哥

比如 開無雙亂槍掃射（致敬位）第一次睇果陣都覺得 嘩 有冇咁誇

但原來係李問FF出黎 咁又通

仲用阮文只係佢鄰居黎總結佢成魔之路 唔錯

套戲好有誠意咁講故仔

呢個故仔如果係原創 有機會比外國翻拍

佢幾個位都幾有誠意

發哥派帖

阮文係鄰居

鑫叔當年都係窮出身所以貪

比泰國警拉果陣 警察一路拉一路話d錢好真喎（明明係真錢，只係秀清報佢密）

講又講
我覺得呢套戲莊文強係導演身分重過編劇

如果佢肯/有能力roll機前好似杜sir即場再度度新idea飛下紙仔 出嚟效果可能會早幾班
起碼唔會好似宜家咁俾人話參考The Unusual Suspect 我信佢係拍拍下潛意識入面無心地用返咗條橋

樓豬 「grayfox 」真係戇鳩到震
仲信緊李問以前係窮到賣畫為生
證明套戲好成功

唔係夢結局 大陸根本冇可能上到
為賺人仔出on9劇本唔係第一次啦

抄韓劇兩個世界

一開頭強抽DNA果個位又係戇鳩
係人都知警方要抽DNA係唔可以亂咁黎，一定要有人同意先得

唔係FF, 有個shot係城城拎機關鎗掃射, 而且真係識咗條泰妹, 點解都解唔通

漫畫人物變真人
N年前馬榮成畫嘅《兩極》已經係
其實唔係咩新橋

泰國軍火個度應該無發生過,佢只係同智叔係一個好細既地方做假銀紙,無佢所想咁大規模.

樓主學識左睇戲 先再睇多次啦

咁點解釋周家怡回憶入面, 遊艇上張健聲斷咗手?

好過寒戰好平常啫
寒戰咁爛

你都係睇王晶把啦 冇深度夠on9
符合你智商

拍比香港人大陸人睇，洗鬼咁認真咩，
呢套抄啲個度抄啲，未睇話既就會話好好睇呀，
估唔到呀，無冷場呀

你就真係戇鳩到震

乜呀,發哥=國貨城,咁發哥老豆比泰國佬害死咪即係國貨城老豆比人害死囉

罰你睇多次

用下個腦睇戲啦 由頭到尾成個低能仔咁嘅郭富城先係虛構嘅人 講緊大話
窮到係外國賣畫為生係假架

都話ff咯 咩都可以解得通

最後真阮文都只係佢鄰居

李問先係三代做假鈔嗰個 所以鑫叔咪由跟佢老豆到跟李問喺外國做假畫起返家 將軍咪係害死李問老豆嘅人 仲要佢留半年教佢印銀紙 國貨城老虎蟹都開佢波啦
利申 以上都係自己估 唔似樓豬睇完諗都唔諗就鳩屌人爛片

我自己感覺同寒戰差唔多啦，無間道已經上咗神枱。始終無辦法，而家好多電影為咗喺支那上到，個版本一定唔會係導演心目中嗰個。呢套你問我好唔好睇，我會話ok嘅，但係真係有好多犯駁位。

你都on99,原作劇本係奧斯卡最佳原創劇本獎

既然佢3代做假鈔點解仲咁窮？

劇情係有bug嘅，但都睇得順
總好過用車門擋子彈、一鎗打爆鎖頭、射油箱/氣罐爆炸咁離譜無䅲

但套戲嘅心思真係值得睇
李問係一個好叻將其他各個唔同名家風格「抄」到自己畫作嘅人，而睇清楚，李問就係導演，套戲就係佢幅畫
喺套戲你會睇到唔同名家嘅電影風格，係特登拍到咁的，有《Fight Club》、《英雄本色》、《Ocean’s Eleven》、《非常嫌疑犯》等等，哩套戲《無雙》本身就係佢嘅「四季」

我得一點覺得唔ok 其他都還好
點解個偽鈔集團可以同一個軍閥隻抽
仲要抽贏到？

係都抄非常嫌疑犯啦

畫畫係佢自己FF出來？

The unusual suspect 拍咗

有個正常腦都明喇

低能仔，學人睇戲

其實導演特登拍下半段講返係佢虛構，已經驚啲觀眾唔明

如果只留一兩個shot暗示係郭富城ff, 咁套戲就正，等觀眾自己諗

畫家玩班警察又玩觀眾，最尾講到咁白over左啦

好睇到仆街wor 好耐無試過睇香港嘅戲睇到咁入戲

腦殘
睇寒戰係啱你嘅

唯一一樣唔明係點解要ff發哥個樣比警察？點解唔是撚但ff一個人出黎咪算？

喂呀 好想快啲睇

佢唔係ff呀
發哥係揸車接佢去警察總部嗰個警察

樓主垃L圾仲要衝出黎7

以為fight club坐時光機抄呢套戲

係呀，所以就唔明點解要用發哥扮畫家，仲要明知發哥係pc，佢求其ff個假人樣出黎咪得

又要睇又要屌
比埋發哥真人你好唔好

因為城城ff咩人第二日點都穿煲(酒店殺曬啲g4著草)
所以就搵個尋日先有一面之緣既發哥，一來玩9差佬拖下時間，二來證明自己過目不忘既本領

唔明個d人可以睇返The unusual suspect, 人地結局完全係清楚到爆，幾分鐘唔用對白就交代哂成件事

因為佢計好哂數 由張靜初入證供房開始佢有信心一定保釋走到 佢鐘意既佢FF獎門人都得
算係一種自大
同埋發哥雖然係老差 但佢守新界南 唔係嗰日派帖咁啱返警總 其實都好難搵到佢

其實真係無想像中咁好
發哥雙槍係致敬80年代喋血式槍戰
但套戲中間加左落去好怪相
比如無間道梁朝偉殺神咁由天台殺到樓下救埋秋生黃
唔係唔好睇 不過會好怪
可能開頭定位依套戲係鬥智犯罪片
所以先會失望少少

空想壞人其實吳彥祖張家輝套魔警都有玩過
不過一個係被害妄想出黎 一個係吹水吹出黎

咁多戇鳩睇唔出呢套野嘅犯駁位就係度吠

秀清扮阮文去保城城，呢度已經好有問題
秀清本來就只係泰國軍頭嘅一條𡃁，佢憑咩請到一堆知名人仕幫佢？當中仲有行政會議成員？

三代做假鈔嘅城城，竟然係一名窮撚，要係溫哥華靠賣畫為生十年？仲要FF個鄰居係女友？
咁當初第一筆錢點黎？點入行做假鈔？身邊D助手點黎？身邊D架餐點黎？佢果批熟客點黎？
乜撚都冇講就由一個窮小子變身做假鈔大亨，你地覺得好好睇？

打泰國軍頭最撚誇，幾條友可以完勝人地一個軍頭，完全無說服力

呢套咁嘅野都話好睇嘅真係唔知邊個先係眼殘

弱智真係唔好睇戲
秀清 請個d人 係城城d客仔 好早講左 d客仔好肯保城城
第二點 城城由頭到尾都無窮過 佢一直都好有錢 班手下一直都係到 去美國 只不過想整新版假美鈔只不過ff自己窮同阮文你男女朋友
打泰國軍頭真係over左 破壞左套戲
但bug唔算多

同意 政敬位破壞左套戲
明明成套戲 唔係英雄片 認真嚴謹
但一段泰國破壞得好嚴重

巴打d讀寫能力有冇C？

咪傻 泰國打軍佬係真
個段係成套戲敗筆位 所以唔討論
證據係一開始拉李問 就講左佢涉及幾單大案所以拉佢
有講泰國 加拿大 香港 佢全部都有出現

真係睇唔明？
請到一堆知名人仕幫佢？當中仲有行政會議成員
（全部城城的客戶，片中有說到城城的客戶好肯保護城城家族，所以先可以做三代）

城城由頭到尾都沒有窮過，窮只是他的幻想，因為他需要一個和阮文相識然後分開的理由。
這樣假阮文才有理由擔保李問
（現實阮文和李問并並不相識）

你睇唔到佢返香港坐警車果時起勢咁望住發哥個樣咩

有個位算唔算係bug
搶油墨果陣有閉路電視
應該數得出有幾個人 ？

一來個閉路電視係定點 睇到幾多冇人知
第二 可能想顯示班警察已經聽到入曬局
如果要針對人數嘅 一開始班警察話知道有兩個人係槍戰到走甩咗 但李問講嘅係三個 但佢哋咪又係信

留意下開頭假阮文聽FF既反應
太早知係FF反而唔好睇，因為套戲唔洗你跟住佢推理，只係話比你知主角講左一個大話
其實後尾見到軍裝發哥再出場已經估到

畫家唔一定有現身去搶劫，又或者警方唔Sure單野係咪齊人做

但一開始有一幕係班警察係拎住一張喺閉路電視cap出嚟嘅相
個身影好濛
就話呢個就係畫家唯一一張相
果陣都未開始審李問

我估係之前扮馬主教個警察d料黎，係由加拿大條綫開始查到李問同畫家兩個身份，但唔知點解警察認定係兩個人（我估係因為假阮文仲有活動，李問又咬定畫家未死）
而cctv影到既應該係搶劫現場，有條友指指點點，所以懷疑果個係畫家，好大機會係李問

我自問係好撚蠢但都睇得明
想知睇唔明既人裝住個咩腦袋

係冇腦

佢臨尾咪有交代到囉
一開頭係警車到佢望住司機位個後視鏡 周家怡問佢望乜
臨尾首尾就呼應咁再去返問佢望乜嗰個鏡頭 影埋過去司機位 係周潤發黎
咁咪解釋到點解係ff發哥唔係其他人囉
望左發哥咁耐 拼圖咪順便用發哥個樣囉

佢冇腦架 你講幾多次佢都唔會明

屌我太入戲 成功俾佢呃撚左
以為軍裝發哥出場係要殺人

我覺得泰國果段槍戰唔係致敬咁簡單
係d電影老闆聽完個劇本覺得 喂莊文強 成套戲都係講野 加番段槍戰大野爆下炸好wor 如果唔係套戲唔收得

泰國無雙

啲老闆一定玩 無槍戰班80後唔扯𣄃無集體回憶
整場一野轟落去既泰國無雙

鑫叔話3個女仲好細
姐係老婆同大女就殺都冇所謂?

就係唔知點解佢要用發哥呢個pc樣，佢求其ff一個樣比警察對佢自己最安全啦

不過上面有師兄解釋話佢用邊個樣都好，都有信心保釋到自己出去

用發哥樣會唔會係因為城城知道，呢個警察會有機會出現番係總部，同埋發哥樣係唯一唔起眼又可以長時間去等城城望清楚（坐車），可以做到更逼真既拼人像圖，咁是但一個警察見到發哥，就會通知到總部，調動大量警力同注意

但其實我自己係到諗，泰國個到，會唔會殺軍隊個part 既原因係其他，本身三代做假鈔都係假？

不過又有爸打講，智叔真係家族既幫手，流到落去，但如果係既，佢應該清楚犯行規同埋城城既冷血

李問同d partner起酒店房個scence,
秀清逼李問殺床上面個pair男女，
當中一個係真院文？
呢個位睇唔明

係 因為假阮文一直覺得自己係代替品，所以迫李問殺真個個

其實成套戲幾好睇，但我自己兩個bug位諗唔明

1.去打劫個度，警方自己潛意識覺得多左個人，上面好多巴打都有提

2.係酒店房個陣，假阮文同李問互指對方，之後兩個男既係幫假阮文，女既係幫李問，背後係咪有複雜感情關係 正常應該全部都撐老闆

冇窮過咁點解智叔會同誠誠講有錢後乜女人都有？依段又係ff？
套係係好睇，不過有唔少bug

呢段唔似ff

因為智叔唔想城城因為女人分心
就算無窮過 但都要做正經野要緊
個時城城仲未識做假鈔 要學左先係最重要
同埋佢地本身去美國就係要做新版假鈔
你見佢坐頭等就知佢本身有錢

因為由頭到尾⋯郭富城個角色都淨係識得copy，無自己嘅理念，同埋佢過目不忘，泰國救個條女見過兩次就可以畫返佢個樣出黎，所以佢覺得用一個唔起眼嘅司機黎做靶

知道真相後太多bug
同埋畫家冇更高一級既感覺
最後又宇宙大爆炸

樓上咁多位講既解釋既 劇情都要自己去補完
代表左佢劇本唔完整 好多空位比人入到

啲爆炸真係多咗
同埋如果交代得無咁白就正

btw,
Rule number one!

係...同usual suspects 一樣，如果醫院條友早醒在fax早d主角個樣，佢就走唔到！依樣野無乜野反而

推下屌下樓主老母先

呢套野明顯係垃圾

主角光環
op得幾條友都可以抽幾十個海賊集團啦

因為套戲大部分都係國貨城嘅ff，所以根本冇講過佢嘅身世同埋喺泰國到底發生乜事
泰國果度可以係國貨城請左一班人幫佢打個將軍都得架

觀眾當然好好奇真正嘅故事係點，但係真正嘅故事根本唔係咁重要
重點嘅係有個偽鈔集團首領玩到警隊團團轉
正如上面有巴打所講，套戲交代左所有聽嘅故事都係國貨城嘅ff已經夠

Last 佢係講：冇惗過自己殺左成條村

軍閥係唔係事實都成問題

個FF仲要FF埋同隔離屋個女神本來係一齊

開無雙果段應該係想滿足D人想睇發哥鎗戰.....
本身城城屠過村只係好簡單略過

不過城城識畫返條女整之前果個樣去求救
但扑完之後句句說話都有骨...

重睇啦 請左班人去泰國
咁係酒店死個班人呢 同一班人黎

你真係好撚廢，sor 我忍唔住都要話你…

但智叔講呢句野係加拿大wor
同埋搭頭等都可以係FF 姐
打泰國將軍果到，誠誠有大叫我無諗過殺哂全條村d人，可能因為d爭吵先要殺人

好啦

呢套香港版 the usual suspect 有劇情，
但欠缺電影韻味，難以令人信服，
兼為打入內地 畫公仔畫出腸 結局夾硬邪不能勝正，
叫做做到 usual suspect 一半已經值得大家叫春

我係話佢冇細講喺泰國發生乜事，所以佢可能有請多一班人
我係想強調套戲根本冇交代到其實發生乜事，所以唔算係bug，係冇講到
喺酒店死果班就一定有喺泰國打

跟本泰國個買家係唔係將軍都唔知
成套野好多位都可以話城城自己ff老點班差佬

如果結局係城城同秀清大家繼續呃自己 遠走高飛 然後逼自己愛得更逼真就正 更突出到感情果part
而家合拍變左一定要死

Agger
好心佢好似無間道咁兩個結局
一個走佬，一個好似而家咁

好多港片都玩橋，又做到核核突突
但係今次仲衰
本來周潤發個角色係全套戲最好睇嗰個
大半套都睇得下
最後突然一下就謀殺左個角色
個穿橋方式仲要係平鋪直敍得回憶，查都唔洗查

如果當係一套豪俠大盜片拍
效果應該好好多

仲以為你條撚屌有咩偉論

又係up埋啲廢話扮有料

同breaking bad，fight club好似

成套戲主旨係諷刺香港慈母亂查案
1. 所謂dna 驗證其實係鍾意屈你就屈你
2. 捉住咗主謀, 無證據下相信嗰主謀鳩up 另一個虛構的人先係主謀, 仲俾佢保釋放生, 條友仲要係殺人如麻的殺人犯
3. 看守重要人證的警察輕鬆俾一男一女ko

根本打泰國果度係真唔係ff,一開始d差佬已經講左話咩泰國槍戰死左百幾人同個偽鈔集團有關，不過我都覺得誇張左

幾條友殺出去就誇張左
如果係一早預左有機會反面 請左班傭兵埋伏保護自己 會合理d

起碼我睇得明

邊個睇唔明

有啲位好隔硬要造戲劇效果先搞到唔make sense

但你問點解係發哥既問題真係幾低級

係警車望到發哥用黎9up，不如ff個樣出黎9up，警察就唔會第二日就發覺比坤，佢扑完野tum下條女已經大把時間走佬

如果呢個世界有咁多不如，就唔會發生咁多事啦

軍閥一定有，因為係警方交代死過百人